出左個 "黑洞" 新台

好似係專放D垃圾post入去